有無巴打有卡放？

750
650
560

有張745 oem卡

1060 6gb？

Gt440 100

HD5850 ok?

560 ti

660ti

不了謝謝諗住玩下WOW私服咋

rx 570 4g
5700xt

420
760
710

650 ti

rx560

1060 有興趣

wow 私服 cpu 比display 更重要

唔記得係咩cpu，聽日再望下，感激

760